泫雅由以前青春無敵，變到依家成隻老雞，都幾唏噓

同佢同歲，想當年，一日丁佢三次，
依家勁濃妝，成隻老雞咁
歎一句歲月不饒人

呀屌你 又真係幾似隻老雞喎

圖

放咗工先貼j圖

放咗工先討論

佢唔除邊會紅得起

好想掂下佢對假奶

before

now

[quote]before

now

now

最中意佢trouble maker果陣個style
而家真係不了